黎緊九月去富士山想問各巴絲有咩酒店推介？

有咩推介？通常價位幾多？
啲fd去過話好猛鬼，係咪真？

本身有房 洗乜租酒店